有冇人覺得《那夜凌晨》（紅van)電影其實被 underrate？

（利申先上畫時我冇睇過，亦冇睇過文字小説）

想討論吓，雖然套戲係唔完整，亦有好應該解釋嘅冇解釋。但其實會唔會導演陳果根本志不在此？
只係覺得喺2019睇到呢套戲，幾感受到陳果想表達嗰種香港人喺政治上嘅無力同迷茫。

打手

想試水溫睇下拍唔拍第二集

對比其他片，佢算失敗野

有下集再講

overrated 就有
套垃圾爛尾故比人捧上天

拍到失晒控
陳果唔識拍科幻故事
都係拍返小人物寫實題材先啱佢

真係想討論吓咋⋯⋯你可以起我底

個故我唔知啦但套戲就個個屌

認同
只係覺得唔係完全垃圾
有佢想表達嘅嘢

講到一岩一忽
真係睇到好辛苦

陳果其實好渣

講低成本拍到好嘢我覺得屍殺片場個導演勁佢10班

電影垃圾 小説還好

格硬加政治Noise 就以為會升上神檯，本身小說雖然爛尾，但頭半真係緊張懸疑，陳果你拍到套野九唔搭八，你想消費政治既咪好似以前咁拍返套香港製造囉，咪拍到懶有絃外之音咁啦，眼高手低

恐怖片就搵彭氏兄弟拍啦 陳果拍唔到個氣氛

拍得唔好，劇本有問題，佢唔適合拍呢類戲
而陳果本身唔係咁叻既人

到最後都唔知啲迷係咩

認同，絕對係眼高手低（情況同《逆向誘拐》有啲似？）。只係覺得未至於完全係爛片⋯⋯

係netflix睇完
純粹有迷團無解畫
睇完會覺得由一開始成套電影止係九唔搭八咁懸疑落去 真係一個迷都無解到
仲垃圾過殺人犯 起碼有個boss串連返成個背景